我就離唔得喇...

同你分手已經八個月
明明已經不停同自己講已經完左
明明已經行過你studio都唔望你
明明已經約過幾個女仔岀街

點解仲係會放你唔低
點解見到你岀現仲係會即刻好sad
點解咁多個月每晚發夢都係見到你

我好驚翻學...好驚行街...連訓覺我都好驚

點解每一度都係你嘅回憶

係咪要搬岀西貢先放得低

真

追返人囉，係度叫春，人生就得一次，你仲唔去馬，以後都後悔